[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 ?(661)

gel？

屌 差1角

中國完未

講左重心和架啦

財散人安樂

屌你老味 gel咩撚

Syria GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

臨尾8c

屌你老母支那豬 又被絕殺又要刷多個角 屌你老母

屌你老母呀
垃撚圾

你老母 又係補到多一角

咁撚耐2角都冇

最後個角球係咪on9

爆左7.5

下盤

痴撚線咁都有得絕殺
呢一半抵輸

8.5 9.5SSSSSSSSSSSSSSSS

2000巴打唔好灰心
係中共問題，必須反共

新手入黎
其實咩係gel頭？

完場未

講左一定殺高水

中國解散啦屌 廢撚到

爽

個人牆

聽日去入錢

叫左唔好quote架啦

2:2

支那狗 屌你老母

校長看透了

罰波直入？

介賭啦趁你仲新手

係

8.5 9.5 10.5 11.5s cashed

世紀大假波

想派都冇得派

90分鐘都唔撚頂埋
好撚ON9

真係唔知咩人先會買中國

me

鄰國有咩係真？

我地個super
終於叫到

lm

假乜 人地罰球咁靚你估話入就入到

派錢未

熊仔下場買咩？

下次就有

偉大祖國繼續發揮強國本色

gel頭=派錢
你想瘋狂gel頭?

終於學識補飛和9.25,,,,差D2場輸左12k
最尾個和19倍

不中便是假定律

第2個12M真係好假,送得幾明顯下

Me

多謝gel頭撚

gel嗰d真係得啖笑

屌你老母貼乜撚飛

靚補

其實點解比罰球

堅勁👏🏼👍🏻

又買到教訓 客贏 8.5b

me想乞乞呀

派錢

唔識補飛正柒頭

Handball好似

就算冇12m都係1:1姐

估唔到唔係1:1
係2:2 sorry

幾舊水都貼出嚟

又比馬會爽賺一筆

長追對家是常識吧

基利輸了100萬清水也貼才是傳奇

貼仲唔係派

全日重心

可以凍c凍到完場

其實gel頭啫係咩

連續3場和波

2000果位巴唔補？

3614 13-06-2017
20:34 入球大細 星期二 2 泰國 (主) 對 阿聯酋 (客)
細 [1.5 球] @ 1.90 $2900

$2,900.00
3617 13-06-2017
21:42 讓球 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.84 $3500

$3,500.00 $1,750.00
3620 13-06-2017
21:42 讓球主客和 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
客 [-1] @ 4.30 $500

$500.00
3623 13-06-2017
21:42 波膽 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
0:3 @ 17.00
2:3 @ 35.00
1:4 @ 40.00
0:5 @ 120.0
2:5 @ 200.0
客其他 @ 80.00
1:5 @ 120.0
2:4 @ 100.0
0:4 @ 35.00
1:3 @ 17.00 $30

$300.00
3626 13-06-2017
21:59 主客和 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
客 @ 4.10 $2160

$2,160.00
3629 13-06-2017
22:05 波膽 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
1:3 @ 18.00
2:3 @ 24.00
1:4 @ 60.00
2:4 @ 90.00
1:5 @ 300.0
2:5 @ 400.0
客其他 @ 150.0 $50

$350.00
3632 13-06-2017
22:05 主客和 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
客 @ 4.60 $200

$200.00

3635 13-06-2017
22:38 波膽 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
1:2 @ 8.75
1:3 @ 30.00
2:3 @ 60.00
1:4 @ 150.0
2:4 @ 300.0
1:5 @ 1,000
2:5 @ 1,000
客其他 @ 900.0 $50

$400.00
3638 13-06-2017
22:38 入球大細 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
大 [2.5 球] @ 2.45 $600

$600.00 $1,470.00
3641 13-06-2017
23:30 主客和 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
和 @ 9.25 $1000

$1,000.00 $9,250.00
3642 13-06-2017
23:30 主客和 星期二 5 敘利亞 (主) 對 中國 (客)
主 @ 200.0 $100

$100.00 大陸真係信唔過..果注1.5細真係冇補又出事

google啦屌

我都諗住1:1，買左和 點知有絕殺

唔好jer人啦 人地輸2k都慘

好撚嬲
點解我會買支那咁戇鳩

姐係解豬錢

冇得派係到吠？

超卓場中國好似仲有贏

全日重心錯撚左位置

75分鐘已經有好多師兄gel定頭😂

俾2球假波爆左2.5s 公平咩

話主客得23倍果條撚屌呢？

必須反共呀

咁都係jer

我仲叫緊力頂 見到好多人gel

知你贏左幾舊水好威威

無1:2就唔洗2:2 慘豬

卡塔爾[+0.5/+1] 對 南韓[-0.5/-1] 會唔會又和

3百幾,,差D毛都冇
果刻真係唔想補,,補成千銀

買唔買臭閪法國好

好撚彩有補和
爭d瀨野

買中國果下你應該當輸左

事後飛惡過狗,巧驚驚

卡塔爾呢排比人杯 好慘

西波 保住啲本已經幾好
補得岩 中國信唔過

仲要200

重好過自己輸錢唔訓氣屌9人好似好威咁

諗住罰球唔入
點知人牆
買個教訓
（d錢都係贏返黎 輸左冇乜點痛）

想買泡菜,今場一贏就應該穩入世盃

連續和3場都話有古惑
和波唔係1:1姐

好型

如果佢話留返主場先贏就

屌事後飛都唔係今日既事,關贏唔贏錢咩事

中國
念住個勢都埋尾
唉...都係搞唔掂

主場對伊朗

贏錢皆因輸錢 巴打唔好咁囂

習總

( Show Blocked User - 過關戰士 )
我洗撚葡萄你嗰幾舊水
單機啦白痴仔

強烈譴責

信唔過強國

贏得幾舊水，型到落尖沙咀

今晚場場半/一盤,睇見都唔開胃

法國嗰場兩隊閪波
Skip算

仲諗住馬會神級中位數
85分鐘入左8.5b 3.1倍
炒左

所以越追上盤求返身越劏得勁

一球 球半 平半

南韓[-0.5/-1] 係咁落飛

有冇民仔

唔補飛我係ON9仔

落飛, 轉-1盤, 重注上盤, 賽果: 開下盤 (叻極俾你走盤)

有叫佢去一齊玩

乜解究咁多事後飛 又有一件

500>700>470>760>1300

今晚上到3k 派

Lm

普巴

4場友賽全大有無得諗

想GUN

派我

屌即場和補少左

有冇心水

LM先

今日480-> 750 ->400

鐵腳留名

好多乞衣

係中國隊垃圾敘利亞已經比埋波

LM

你地gel中國既時候我已經偷偷力頂角細

唔敢出黎回應我^^?

我

Lm支持普巴

買乜都有事前講 同路就一齊

買左一萬上盤+即場1:2波膽
補得一千和波6.6倍
補多一千我就點都贏一萬

我呀

好彩有9.5買 有得執

好

派我ok?

卡塔爾轉埋盤

8.5頂到我

普巴 你派個100我推到上500 今晚同你一齊屠狗會，上到1000 派返比你

普巴 我又輸了 救援助

唔使指定派俾我 同大家抽

200budget點玩好

All in 卡塔爾

我都得返200

真係自己戇鳩左
而家打個和

打完機度下先

友誼賽仲正氣過預選賽
岩先巴西贏幾多 比人搞到輸番哂出去
不過算啦 開心下
陣間再賭 至少贏幾十離場
拎去食個老麥推下一場

又食老麥

咁夜食咩

以後買大陸狗我仆街死
上次含大對鹿島又係絕殺

呢排又買盤連勝緊，一陣巴打們有興趣的話可以跟下

跟

請你一定要俾我跟

我又係，輸盤晉級

Gun

巴西個場咁多人贏
最尾30秒 一角一球搞到我豬4K

贏盤輸角

我都係

買fg ng 跟住買哂5.5b

3.5細波
4.5細角

不過呢場自己都幾on9
補少左1000

多謝gel頭黨
入球雙 敘利亞下盤

好少補飛 會擔心補完輸2注

又贏

唔補飛而家和左咪嬲自己

我有補，不過補少左
如果補多一千和我就點都贏一萬
咁比人反cup當然無野講

而家剩係打個和

咪姐係同我一樣

今晚繼續睇D人爆角

有D想買卡塔爾

無補輸番轉頭

頂到喎

今晚上3k就派

全日重心：韓仔

馬會個盤角大咁好分都知有鬼 下半場兩隊非常有默契地減少出波

最撚慘係一反cup就唔落底

都係靠估 日本6.5b成3倍 如果開角細都可以話個角大有鬼

無撚錯 所以見贏一粒果隊比人反cup輸錢都開心

玩左幾個月角大都未見過有一場有中國咁好分，60分鐘欠3角已經係大都有2倍

智利 半全場 客客

3點果場 賤種對賤種

不了

買我對家羊硬

True

3點場賤種賽多數和

下次都係跟實熊仔巴 自己買三場輸光光

咁就super啦！

又jer熊仔

開讓和玩鳩賭仔

南韓又大船

客客客客

有眼光ar你

唔信4場和

5場半細

3點果場

Macauslot
6.9 3.85 1.4
馬會
5.7 3.45 1.52

馬會有冇咁好死比個高水客勝你買

全半和 只有哥倫半客

230 哥倫比亞出強陣就立即怒屌

好！！！ 跟！！！！！
但點先叫強陣

南韓

智利半客好吸引

一陣再睇

智利出左山狗正選

又狙擊

你記得第一時間通知我呀

重注利智

山狗負責引飛
上場

自制瑞典平手同智利[-1]盤
主客和 星期二 6 挪威 (主) 對 瑞典 (客)
客 @ 2.17 $450
主客和 星期二 6 挪威 (主) 對 瑞典 (客)
和 @ 2.95 $230 $230.00
讓球主客和 星期二 7 羅馬尼亞 (主) 對 智利 (客)
客 [-1] @ 3.10 $460 $460.00
讓球主客和 星期二 7 羅馬尼亞 (主) 對 智利 (客)
和 [+1] @ 3.30 $200

賭神

Same road

瑞典贏我就起機 請贏

智利w

瑞典w

哥盤

韓盤

發覺大

g chi, 哥倫比亞等埋陣先

普巴落飛未

買左先講

得呢個唔同其他全同路

落左飛智利果場大

韓狗都大船？

大包圍搏下客-和先

365寫南韓4.15

係咪會開和？

威威細 智利細

開波

智利2.5b-3

睡點入波未 唔好訓啦

呢兩日有點事冇乜上黎
比場正水大家
卡塔爾+1 係好有信心
可以買大少少

哥倫比亞個陣一般

不夠應該夠贏既

智利GOAL!!!!!!

智利10

智利

請瑞典贏波

智利2.5-2

屠巴有咩心水？

買完細波唔夠1分鐘 屌你咩

瑞典個場買左大球 屌你老母

瑞典

山狗又助攻

智利大炒吧 開個-1 0:3 0:4波膽比我

買英撚係咪伏？

1.8都未到就高左

開波1.68就已經買左 等都無等

same

瑞典個勢唔多掂 (365)

瑞典個場入波未

買左瑞

中前場勁到癲, 當然友誼賽戰意就難估啲

屌，哥狗轉左-1盤

勁

嘩我有錢實買法仔 mbappe

有興趣既巴打可試試哥倫比亞盤

睡點入球未 大波凍過水

睇見都想笑

0:2

智利2-0

02!

大大大等收錢

智利大波-1

屌你老母 瑞典你學下人啦on9

英撚玩343

ao ok?

強陣

智利goaaaaaaal

想追大4 抵嗎？

Joe Hart 皮已修

瑞典個場 你老尾 兩隊互轟啦

Joe hart

有山狗成隊智利好生猛

靈魂人物

大波

開個客其他睇下

係...
智利直屌客勝1.68倍
贏撚左都要嘔番出黎比瑞典大波

3421/343, 不過哩兩隻wb就.....

半場比一粒都偷笑 點解上場可以贏法架 國際賽hea

之前對俄羅斯柒爆

英撚大波2.5

南韓有陣未,淨係想知有無出son

喊緊

Hi

點解一個都唔識

無買智利 真係好不智

今晚英撚門將實派膠

半客抵屌到

唔好停呀智利 入啦

比基佬同新享利double hat trick開主其他

1:2

智利21

瑞仲俾人屌梗

Fake

炸左

咁就失波啦快撚d

屌你老母嚇撚死咩 差小小波膽輸撚晒

瑞典俾人㩒屌到

好彩係追大3.5

屌你老母無效

哥倫比亞[-1] X 南韓[-1]
2X1

買左哥撚半客

封哂盤 唔知計唔計

live係射網側,球探on99

泡畜好似信唔過咁

屌打交做乜春丫

智利友誼賽都打交

三文魚屌打就比粒啦

friendly開咩拖呀

有戰意喎 正

挪威1:0

瑞典和波plz

半和無撚左 屌

Goal!!!射多兩粒呀三文魚

唉瑞典

瑞典我唔介意你轟番佢一球

終於入波啦
快手整多兩粒收工

絕殺我半和

尾關死喺瑞典手上 想針

瑞典打假咩 上場就咁勁

屌 場場都絕殺 中國 又係咁

挪威2/2.5細頂撚住呀

下半場會cup

真1:2

Goallllll

唉 智利食撚屎啦

智利入番佢一粒plz-.-

智利2.5b 根本派錢 2倍gel

輸啲on99罰球

激發士氣 入多4粒

智利紅

智利red

紅牌on9?

大

頂實半客

智利成日都柒下柒下咁

友誼賽踢撚到又打交又紅牌 不如腰斬啦

紅左特別...

做乜撚野?

友賽都紅到

請瑞典追和

Fake完又唔係對家入 定律？

條友落地咁樣踢人是咪弱智

智利RC,頂唔頂得住

岩岩先買完智利ng dllm

依家智利可以追細？

紅乜撚野呀屌

打波定打交呀

有冇巴打有智利link

應該有第二張rc

喀麥隆幾勁

紅還紅 幫手頂埋個半客佢

買咗瑞典 -1，仆街了，英格蘭嬴呀

唔求你客客了 至少比半客我

哥撚比亞入未呀

打哂交咁有戰意唔知呢場會點

Hea hea地

屌買左智利-1 唉。。。

喀麥隆2.5-3

紅撚左就入多幾球喇

哈 瑞典咁殺左我個半和

咪收屍巴打加油

有冇巴打買左哥撚

南韓大船

又同路

哭了

原來哥撚都係大船

我買10蚊對衝 比智利羊

嬲 搵件瑞典妹丁完訓

哥撚喎熊仔

RC之後咪大船

4/4.5b???

法國

咁癩？

HERE

又開始痴痴地了 過埋半場訓算

唉瑞典要cup呀！

聞到入球既氣味了

求智利既link plz

哥goal

果然！哥撚1-0

哥倫比亞goal

占士真好波

goalllll 哥撚

沾屎goal

剛剛耳邊有把聲 叫我重注英+1 全和 波膽1-1 半主 0-1

哥倫補和 半平手盤了
法國船召集

手足有病?

想買冇銀買，希望你中

只欠韓國 同英撚半和

喀麥隆2.5-2

打極都打唔岩

中左派...

哥撚踢得好hea，希望唔好鬆懈

希望你謎之聲中
lm

lm 純粹想知把聲堅唔堅

法x韓

而家見到佢2隊都覺得有膠咪

英撚 半場都守唔到。 剛剛又有把聲

癡撚線，泡菜狗由開盤讓半一2.13落到而家讓一球1.74

有個直播網 好多大陸人留字幕 有冇巴打知邊隻
唔記得左搵唔返

E+智利點

西波鬥西波，重要友宜賽，玩盤同玩大細有乜分別

半場

想再買多次ng 制唔制得過

企鵝直播

英撚半和

有個外國投注網 有得睇埋直播， 揾嘢交換

睇下醫生好

半主

整條3串1試下運
韓狗W串法半和串巴拿馬W

我半和，應該開主/客

中撚左 請埋你睇

法國-1有無機

英撚 主-和

一齊

...

唔該哂

又唔使如此的灰 巴打

你一定係新巴打

如果智利唔改打法好可能再失波，中場比羅馬尼亞任撚

記住你中的話 要請我埋我睇

哥倫太hea，哂好多機會

是的， 請多多指甲

生性呀喂挪威
繼續入呀

挪威 瑞典 互轟未？

法國-1有無人？？

三文魚哥撚唔好停 入波啦

追4/4.5 B好似幾過癮

我熊

智利依家仲有1.53應唔應該入？

欣B😭我諗智利班仆街頂唔到全客

羅 反cup 真心。

May姐都有入場睇

法國456

哥角球+入球
2:0!

2-0

占士2:0

哥倫比亞正氣到

喀麥隆2.5-1

占士打國家隊真係唔同哂，傳又有射又有

🌚rip

哥倫暫時叫糊
智利2:1 補左和 唔好比人cup
法國請加油
挪威請互轟 屌你老母

智利 法國都要開-1
All in了

緊張場智利 又想睇英法

差發覺

智利-1有d難..紅左..要守住2:1

三文魚同鐘錶互轟未呀屌你老母

南韓等到1.5/2先買大家1/1.5

普巴打玩開咩多

8.5S 南韓 練心中

入未呀屌 比一粒假希望

唉屌無啦啦紅 激死

真心請佢地快撚d互轟

屌 智利快d比人中出啦
一係快柒d入

智利法國
兩場都要-1
求下你地 只係賭呢兩場

等睇英撚門將派膠

唔開大都入多球比我豬半算啦

認同

英格蘭個陣

乜鳩？

七公

快撚d入波啦挪威 瑞典

南韓8.5s 力頂

嘩仆你個街奧沙賓拿差d派膠

身家係哂智利場波度 好緊張

三文魚入波 哥撚入波 韓狗刷角

智利比多球我

挪威同瑞典肯入波未

20分鐘兩粒

我屌英格蘭

迷之聲巴打

咁樣就入左...咁兒戲

瑞典反cup

英1-0

我屌你老尾咩法國

14分鐘仲有9.5s買好撚驚

屌你老母訓覺算

瑞典cup佢得唔得

好耶 all in了法國-1
含得撚了

一定要得

英撚好波

法國真係廢到仆街 個陣咁多勁人但打出黎變哂樣

射你老母飛機

屌10分鐘就要叫發覺反cup

瑞典啊

又要叫瑞典個場入多球
又要叫法國cup 仆你個街

屌你卡塔爾咪撚刷

熱身王英格蘭

法撚做咩膠呀

法國nigga陣仆晒街

英格蘭真係有撚病
打預賽出個廢柴龍門出黎比人cup
依家打友誼你又老撚咁入
做乜柒姐

真

刷角呀韓狗

屌你老母羅馬識唔識撚射波呀

三文魚整多球啦撚屌

法撚1:1

智利2:2
法國1:1

越位0:1 屌

屌 屌

智利做緊乜撚野...

屌

嚇撚死咩

羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢羅馬goalllllll 大收錢錢錢錢錢

利智會比人CUP埋
買下主NG

智利呢隊垃圾

D波都唔撚係人賭

智利作客廢撚到呢

比羅馬組織禁住打 好黑

智利入兩粒優勢都可以比人追平 真係痴線
法國個球就越位 點撚樣賭呀

智利食屎啦

屌你老母mbappe比得咁撚靚射到咁柒

買左哥倫比亞客其它

難少少

我占CARRY

羅馬尼亞唔夠膽買

想睇老虎奧

12倍無補羅馬主勝 估唔撚到智利紅牌
6倍補左個和 都要驚 今鋪真係仆街
法國 挪威

Mbappe真係勁到痴線

智利大仲有冇得追？

挪威1:1

點解法國D人全部都黑蚊蚊

挪威1:1
one more

黑陣

智利個場和啦 唔好輸多粒啦

黑奴

屌多粒呀 仲有韓狗角

挪威頂住2/2.5細呀

今日d玻唔撚係人賭

追下一球羅馬先

自 波

得巴西同阿根廷有得賭

卡塔爾1:0

卡塔爾入埋韓狗

韓狗唔刷角抵輸

唔係比收規華講中呀

12M

智利個龍冇反應

三文魚比多球

which

嘩韓狗咩料

南韓世越號啟動

1:0

法國12m goal

法撚1:1
頂住半和呀

無比到英格蘭 反而法國入左

跟唔切 都知韓狗信唔過

1:1, 請不要消失希望

唔係12m

法國大波-1

巴打聽到果把聲唔準

韓狗唔刷角就

唔係12m sorry 不過都係goal啦

死韓狗

屌多粒啦挪威瑞典

法國-1重燃希望！！

下盤好好味

30分鐘2c屌哂你班死韓狗一隻角都不刷

韓仔不嬲信唔過

韓應該和到既我諗

瑞典求你入多球反cup

今晚差唔多隊隊半大全大

瑞典cup佢
法 英俾多球

韓國追和OK?

入佢呀瑞典

瑞典cup！
法國-1

挪威個場比多球呀

法國-1冇問題

瑞典入唔到比挪威入啦

咪係..我屌

泡菜仔cup派100

智利 南韓

要絕殺呀

好呀

收到！法國-1

快撚D三文魚

刷角就有得追

入佢老母啦挪威

快撚D啦屌 瑞典都得呀

老閪都lm先

智利比人禁住黎打

要lm

和都係下盤啦

屌那星呢排叫親派錢都cup唔成
泡菜仔爭氣d

瑞典絕殺求你

打少個

佢地下下落鏟想收人地山咁
慢鏡睇成塊草皮挖起左 痴線

今次得架喇

智利入多球幫哂咁多個含呀

屌 買咗英格蘭+1同半客架

岩啦 快d呃12m

入波啦你老母挪威

泡菜玩完 SON甩臼 已離場

屌 挪威個場又係1:1和波完? 咁撚ON9?

韓仔cup 有冇希望?

韓狗是茅西

膊頭？

唔刷就無了

封咩呀又唔係入

哥撚求你頂住

左手 落地有問題 唔清楚係咪甩臼 佢痛到起唔到身

唉挪威..又輸半

智利咪再失波啊 客勝就無機架啦 只望和波

喀麥隆做咩無啦啦紅一件

羅馬射唔出

韓狗9.5s

挪威又和一場
屌你想和幾多場呀

韓狗唔刷角等比人大炒完場

今日串起買和波 都夠買樓了

真係痴撚線

執左半格但輸智利 屌那星

Lmlm

智利6倍補左和 無補主勝..守撚住plz

屌你老母 泡菜垃圾單刀

仆街 32 輸柒埋

3-0

韓狗係咪唔想踢世盃
佢之後個兩場都係硬仗

goallllgoallllgoallllgoallllgoallllgoalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

屌智利真係廢到

lm先

24倍主勝無補 諗住2:0無乜問題 補個和算
無啦啦比人入完再紅多件..屌你咩

泡菜唯一單刀可以追和既波佢佢佢射撚左比個龍呀

刷啦韓狗 快手比力刷

韓狗9.5s力頂

Hea 踢 無乜人回防

未完場架

泡菜識撚射波咩

習大大收錢

韓狗無咗Son贏撚到咩

智利真係屌你老母咩 細又爆 和又輸 客勝又輸

有佢都贏唔到

智利真係痴撚線
點解可以廢撚到咁 拎住2粒比人cup3粒

屌 啲中位數落得好慢
唔覺唔覺4c埋

垃圾智利追和派100

哥ng ok?

支鳩持 和到捐100

自從上次比俄羅斯追和後就唔敢買呢隊野

快手比角

好
我追大

好似知道9c or 10c 世紀中位數完場咁

唉屌...真係好on9

lm我

起碼有個前鋒

法國果場可能1:1完場

super啦

法國我求下你cup埋佢
智利我求你神追和

半和先

半客啦

點解智利會比人禁屌

心血少
有7.5b 我想補飛了

因為紅左個

智利場場都失波
洲際盃瘋狂買對家ng

哥倫盤同法國盤點解我會揀左發覺盤

法國一定要開到-1
如果開唔到。。。抖一排了
真係直接allin-1

法國2:1

英撚

cup!

有機會呀屌 我放棄左智利啦
24倍無買主勝 買得6倍和已經知道自己柒左
將心機放係哥倫同法國到
卡塔爾買唔切

Wow!!!好波喎

真係比智利害撚死 入兩球我再補ng 就比人紅左

英撚加時實有一球 Super

今晚好多大波

法國 半主

英格蘭虛火

呢個龍好廢

智利唔該你劇本追平

智利真心on9, 友賽無啦啦打交又報復行動

羅馬尼亞博乜？友誼賽洗唔洗踢撚到咁落力 有錢收咩

嘩羅馬19射

智利咪撚害班手足入番粒啦

我相信智利你唔會打破和波劇本 快撚d

我得返法國一場叫了
Allin法國-1 一定要中

有冇人買左法國半主？

我都係...

here

唉 平時補3分鐘 你踢到94分鐘
今場補3分鐘 你就93分鐘準時吹雞
我屌你球證

完 羅馬尼亞 3-2 智利

我同巴拿馬總統冇乜交情
呢場係咪唔洗買

垃圾智利

有無買南泡反cup

半主 gel 頭

24倍cup無買 係自己蠢 我認我都係
但同時我屌撚死紅牌個件垃圾

仲有個主－主 同 -1

其實邊會有人估到會反cup 無補係正常

lm ok?

等睇韓國輸埋比烏雞，再踢附加賽出局

法大波

叫緊糊啦

追和都偷笑

我補左和 諗住等多陣先補主
點撚知就已經咁
1:2個陣 紅左 已經無高倍補..已經想死

唔會啦 應該會和 唔輸

哥撚追多口

應該會有

我斬唔撚明 踢場友誼賽都要打交報復 智利成隊智商都咁撚低？

書包兄又中

如果佢無紅牌 比人cup3球
我真係輸得服.
上場我買白俄 cup到1:1 食半格下盤我都覺智利on9
今場諗住生性啦 拎住2粒 點知比人入一粒再打人紅牌
再比人cup多2粒,屌一聲.
山齊士再勁都carry唔到啦

好撚彩無買到智利，如果唔係贏埋都唔夠輸

買左和3倍 客勝5 倍
等睇韓狗反cup

個後防真係廢到世界級

Mbappe踢波真係好好睇

南韓ng

買左100蚊南泡反cup

標劇本韓狗信個場
1:2

哥狗洗唔洗咁正氣
和完西班牙又大炒

山狗好似無乜心機踢，踢巴同阿佢經常會逼搶今場完全少跑動

友誼賽
同埋頭兩球已經神助攻 見到d隊友咁既樣,佢仲踢條毛咩

泡菜只係欠運追和無乜問題

韓國快啲出神奇更衣室啦

收完錢 買咩好？

哥撚重有無？

哥倫比亞個龍救埋死角波 洗唔洗咁正氣

入左殺唔少

我覺得係教練指示有問題，羅馬尼亞失2球開始改踢前場緊逼，但智利無去應對依舊控球在腳結果每次回傳龍門都失控球權

哥撚好似無貨 唔敢買ng

哥倫ng 有廿分鐘應該ok

收手好d，出哂副選

利申無買

仆街法卡奧廢到

唉 如果唔係友誼賽 呢場拎住2粒一定唔會輸先
友誼賽真係乜都估唔到

賺舊幾水點派呀

哥倫比亞有心唔入波

我仲要屌法國 真係嬲 智利

冇錢喇

所以唔買了

睇數據 哥 有機會失波 補個1-3 試試

唔小心追左大

第三球之後都係中圈玩下腳法猜下波 ... 有幾球無人MARK情況下射比個門將接

英撚換龍

卡塔爾2:0

認真 80分鐘內應該有上落

早就要啦

南泡無啦

韓狗仲要讓人 傻撚左咩

根本就係劇本

嘩屌 緊係買你個11.5s

比乜鳩12m 丫

仆街英撚12m

嘩 今日全中🤤🤤🤤

紅埋？

紅埋華拉尼

賭仔末日

泡菜狗好波
鬼唔望你班撚樣世界盃都無得踢

屌 紅埋

紅埋?

法紅埋。。

屌..2:2 紅埋..買個隊就紅

法冇了

今日d波咁撚搞笑既？

法無了

Goallllllll Harry kane

點睇連續三場有紅牌出現

比多5角 泡菜抵死啦 唔刷角 仲想贏波

法國食全餐

痴線全餐

快啲比我補個7.5b
聽朝仲要番工想訓呀屌你

迷之聲手足

Harry Kane

買智利 法國-1
2隊都出現紅牌
我屌你兩隊老母

邊個紅左?

呢個紅牌會唔會太嚴

韓仔有成6成控球但比人吊打 無眼睇

韓10.5角s 應追？

熊熊 你係邊？ ？ 我地有錢睇醫生喇

今日d波點賭？除左巴西亞軍同正氣哥撚 場場都下盤

發覺我屌你老母
得返40蚊可以點買

法國仲有黑人聯隊

-1未驚過

怪聲

James 1more

連3場都有紅

韓國

4場友誼賽 有3場出現紅牌

英撚屌打

吊落 1-3 哥

嚇麥龍 快d比多粒！

韓ng吧

0:4

4-0

哥倫狂入又無買

Goal 好波

一屌就有

最好踢埋泡菜出局 為02年對意大利果場黑哨報仇

死仔包哥倫比亞 而家先入 差兩粒先客其它呀屌你

同ng賠一樣

G

法國表演紅左仲勁

我冇錢 有既話追左前三球了

shit

1000$ 英國+1

呢個真，又廢又沒品，紅鑽個場輸唔起發爛炸

穩如狗

紅牌追ng幾好執

kane你唔好咁啦
上場對蘇格蘭你又唔入..

法國成隊都係黑人，十個當十二個咁打

哥倫比亞盤應該硬淨了

南韓落到9.5角 1.8水就入大
未上到就寧願唔好入

唉買埋上半埸客，用咗100博下，5倍

卡塔韓狗停角啦

比多4角 卡塔

華哥聽朝個兩場點睇

出埸2分鐘就紅..

我Kane萬歲

係咪真架

下場對伊朗，然後作客烏雞，等踢附加賽啦

卡塔爾咪再送角

絕殺好似係佢入

哥斯大泥膠半場2:0波強

法國上場踢到咁都夠膽買-1? 笑死

一D運動精神都冇

英國上場踢得好好

南泡ng中

起碼打和，法國俾人絕殺

比多3角

輸到冇晒先俾咁多紅牌ng我

哥要5-0了

根據呢幾場
成日反cup／和返
ng一定係泡菜

根本鬥膠

聽朝望下先 呢家頂唔順恰下
祝贏多d

聽日三點嗰埸 客隊唔係勁啲咩，近況贏多，聯賽分又高 鬼鬼地

未知， 玩緊心臟壓力試驗

泡菜追番粒

巴西補日本個注
哥倫比亞補智利個注
卡塔爾買唔到補唔到法國呢注
輸一注了

真係 逆境波專家

又中盤了 希望果幾位巴打有跟，訓先

你問題嚴重D 下次先派me啦

你不停重覆贏輸小心不停蝕水

友誼賽一D友誼都冇

訓 冇眼睇

冰封角球

有錢買韓仔反cup了

我估唔到法國食全餐 智利補唔切飛
呢下就係一注補一注既原因..仆左街

追和好似無咁離地

下次 呢場刷左先

韓仔補和

球證偏幫卡塔爾少少

9.5 10.5力頂

10.5照買大 博一博

5場亞洲波全開下盤同角細

真係會反

買左3:3 30倍 希望中

入得勁輕鬆

2：2

goallll ng南韓仔good

2-2 仲有鬼多

無左仆街son反而踢得好左

全部有劇本點玩

夜晚嘅波特別假

3.5B開左幾多場了

真係專打逆境波

波膽3:1gogogo

刷角先好反贏 唔刷角唔值得贏

係咪兩場都和波 2:2完?

3:3gogogo

發覺請3:2

泡菜狗真係要屌先識醒

支持

追口韓狗ng先
食住上

2:0 反cup個陣幾多倍？

比多2角呀屌

韓仔果場追咩好呢

我曼普巴會絕殺英奴

8c

無錢追NG 了 精神上支持

19

韓仔果然係無左仆街son先踢得好d..
買下盤個d 2:0個陣補客勝都fat死
無盤係手又唔敢博

見到唔夠追

韓仔係禁區頂 屌左3分鐘 爭D2:3

敢

唉 有追就好

Me2

韓狗屌打中

2c

修仔訓左
佢咁多彈藥 有執NG執到笑喎

2:0你會補被人cup

3:2

3-2

追

好彩我追

3:3完場有可能嗎

屌
碌柒啦

屌你NBA

吊撚埋右

係時候比角啦